發夢聽朝聯交所開唔到市

發夢聽朝聯交所開唔到市

證監會要處理警察投訴個案

都話而家全部電子交易囉講極都唔聽

發夢都平時睇多啲新聞尤其是財經版 唔好淨係掛住打機

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

都係象徵意義啫
唔通圍政府總部/警總 又有用咩 林鄭都唔係入面